[
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0001",
        "internalSerial": "3009100982",
        "toolName": "Belt Feeder",
        "problem": "ซิลขอบฝากปล่อย อาหารลงถุง PK4 ขาด",
        "informByFullname": "ชาตรี อินแตง",
        "informDate": "2020-01-02 19:43:22",
        "remark": "Belt Feeder บรรจุ 4",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-07 07:51:04",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC07",
        "failureDescriptionEng": "ขาด",
        "failureDescriptionTha": "ขาด",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "ซิลขอบขาดทำให้มีอาหารรั่วขณะชั่ง",
        "solution": "ตัดต่อซิลจุดที่ขาด",
        "engineer": "ชาตรี อินแตง",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0002",
        "internalSerial": "3009101208",
        "toolName": "Pellet Sieve",
        "problem": "เวลาเริ่ม Start พ็อคจะอ่านหลุดจากแผ่นเหล็กทำให้ตะแกรงร่อน Start ไม่ติดต้อง Start หลายครั้ง ส่งผลให้สายพานตะแกรงร่อนขาดได้ครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-03 09:49:00",
        "remark": "ตะแกรงร่อนPL#5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-12 16:53:32",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "น็อตยึด Prox คลายตัว",
        "solution": "ปรับตั้งระยะ/ขันแน่น",
        "engineer": "นิวัฒน์ กันทะเทศ",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0003",
        "internalSerial": "3009101206",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "น็อคยึดฝาครอบสายพานขาดน็อตไป1 ตัว ทำให้ฝาครอบมีเสียงดังนิดหน่อยครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-03 09:59:49",
        "remark": "กระพ้อ PL#5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-19 14:04:19",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "failureCode": "FC07",
        "failureDescriptionEng": "ขาด",
        "failureDescriptionTha": "ขาด",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หลุด",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "นพพล บุญธรรม",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0004",
        "internalSerial": "3009101195",
        "toolName": "Conditioner",
        "problem": "แบร์ลิ่งหัวคอนดิชั่นเนอร์มีการรั่วของอาหารครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-03 10:22:07",
        "remark": "Conditioner #1 PL#5( มอเตอร์ 11 kw.24 A.1000 r/min",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0005",
        "internalSerial": "3009100081",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "ใบตี เครื่องบด 4  เสื่อมสภาพการใช้งานครับ",
        "informByFullname": "มานะชัย เถื่อนชนะ",
        "informDate": "2020-01-03 11:14:39",
        "remark": "HM#4( มอเตอร์ 110   kw. รอบ 2970 r/m.",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-13 07:32:40",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ใบตีเครื่องบด 4 เสื่อมสภาพการใช้งานครับ",
        "solution": "กลับด้านบดตี เครื่องบด 4 ใหม่ ครับ",
        "engineer": "มานะชัย เถื่อนชนะ",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0006",
        "internalSerial": "3009800038",
        "toolName": "Resistance Temperature Detectors (Pt100)",
        "problem": "อุณหภูมิ Hot pellet ไม่ขึ้น",
        "informByFullname": "เทพฤทธิ์ มีเมือง",
        "informDate": "2020-01-04 11:06:13",
        "remark": "Thermometer PT-100 หลัง DIE PL#3 (CCP)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-09 13:43:42",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "เทพฤทธิ์ มีเมือง",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "PT100เสีย",
        "solution": "เปลี่ยนPT100",
        "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0007",
        "internalSerial": "3009101343",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "มิเตอร์ไขมันฉีดหน้าDIEเลขมิเตอรวิ่งเองตลอดเวลาครับ",
        "informByFullname": "ประสิทธิชัย อ่อนสะเดา",
        "informDate": "2020-01-04 12:37:23",
        "remark": "Pellet mill 6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0008",
        "internalSerial": "3009900158",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "เฟล็กสายไฟมอเตอร์เชนลากขี้เถ้าหลุดครับ",
        "informByFullname": "สมโชค ธูปคำ",
        "informDate": "2020-01-04 16:28:29",
        "remark": "เชนขี้เถ้าใต้ Boiler",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-02 08:46:19",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "เฟล็กหลุด",
        "solution": "ทำการใส่เข้าที่เดิม",
        "engineer": "สมโชค ธูปคำ",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0009",
        "internalSerial": "3009100944",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "สไลน์ถัง G2 ลงเชน M305\n ไม่เปิด ",
        "informByFullname": "ชาตรี อินแตง",
        "informDate": "2020-01-04 16:45:55",
        "remark": "สไลด์ใต้ถัง G2 ลงเชนDragM162/M305",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-15 11:07:10",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ชาตรี อินแตง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ซีลกระบอกลมรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนซีลกระบอกลม",
        "engineer": "พัฒน์พงษ์ อินกองงาม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0010",
        "internalSerial": "3009101210",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "สานพานเชนPL#4  M835  ขาด",
        "informByFullname": "ชาตรี อินแตง",
        "informDate": "2020-01-04 17:59:20",
        "remark": "เชนใต้ตะแกรงร่อนPL#5",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-06 17:45:27",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC07",
        "failureDescriptionEng": "ขาด",
        "failureDescriptionTha": "ขาด",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สายพานขาด",
        "solution": "เปลี่ยนสายพานใหม่",
        "engineer": "ชาตรี อินแตง",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0011",
        "internalSerial": "3009900156",
        "toolName": "Air Lock",
        "problem": "ถอดท่อไฟที่ไม่ได้ใช้ครับ",
        "informByFullname": "สมโชค ธูปคำ",
        "informDate": "2020-01-04 18:33:50",
        "remark": "AIR LOCK MULTI CYCLONE",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-02 08:57:11",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ท่อไฟไม่ได้ใช้งาน",
        "solution": "ถอดท่อไฟ",
        "engineer": "สมโชค ธูปคำ",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0012",
        "internalSerial": "3009900086",
        "toolName": "Auto Packing (ชุดดึงถุงอาหาร)",
        "problem": "เปลี่ยนรีสวิต ชุดดึงถุง PK#3",
        "informByFullname": "ชาตรี อินแตง",
        "informDate": "2020-01-04 23:04:20",
        "remark": "ชุดดึงถุงอาหาร",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-07 07:52:08",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "รีดสวิตส่งสัญญาณบ้าง ไม่ส่งสัญญาณบ้าง",
        "solution": "เปลี่ยยรีดสวิตใหม่",
        "engineer": "ชาตรี อินแตง",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0013",
        "internalSerial": "3009100203",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "สายพานเริ่มหย่อน",
        "informByFullname": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "informDate": "2020-01-05 09:16:12",
        "remark": "เครื่องPL#1(มอเตอร์ 250 kw. รอบ 990 r/ min)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-14 11:07:16",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "สายพานส่งกำลังหย่อน",
        "solution": "ปรับตั้งใหม่",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0014",
        "internalSerial": "3009100150",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "โซ่เชนหย่อน",
        "informByFullname": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "informDate": "2020-01-05 09:35:13",
        "remark": "เชนใต้ Mixer",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-08 09:39:31",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "โซ่เชนหย่อน",
        "solution": "ปรับตั้งใหม่",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0015",
        "internalSerial": "3009101338",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "สายพานกระพ้อต้นเตรียมปั้มหย่อน",
        "informByFullname": "ประสิทธิชัย อ่อนสะเดา",
        "informDate": "2020-01-05 10:33:28",
        "remark": "กระพ้อเตรียมอัดเม็ด PL #6 Recirculate",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0016",
        "internalSerial": "3009900086",
        "toolName": "Auto Packing (ชุดดึงถุงอาหาร)",
        "problem": "ชุดดึงถุงอาหารหัวบรรจุ3ไม่ยอมสั่งทำงาน",
        "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "informDate": "2020-01-05 16:57:34",
        "remark": "ชุดดึงถุงอาหาร",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-06 15:49:58",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC15",
        "failureDescriptionEng": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข",
        "failureDescriptionTha": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "เซนเซอร์ขยับผิดตำแหน่ง",
        "solution": "ปรับตั้งเซนเซอร์ใหม่",
        "engineer": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0017",
        "internalSerial": "3009100234",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "เกลียวยึดน๊อตล็อกดายล้มทำให้ขันแน่นไม่ได้",
        "informByFullname": "สุริยะ สวนเศรษฐ์",
        "informDate": "2020-01-06 04:35:17",
        "remark": "เครื่อง PL#2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-03-01 10:47:18",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สุริยะ สวนเศรษฐ์",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "น็อตลิ่งคอร์ยเกลียวเสีย",
        "solution": "เปลี่ยนน็อตลิ่งคอร์ยใหม่",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0018",
        "internalSerial": "3009100065",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "สายลมแตก",
        "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "informDate": "2020-01-06 10:43:01",
        "remark": "สไสด์ถัง 3 ลงHM#3",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-06 15:44:25",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สายลมเก่าแตก",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0019",
        "internalSerial": "3009101197",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "ฟีลชู๊ดหน้าเครื่องสับไม่ทำงานครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-06 11:05:59",
        "remark": "Pellet mill 5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-13 14:03:02",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "แผ่นเหล็กที่ประกบอยู่กับฟีดชูทฉีก",
        "solution": "เชื่อมปรับตั้งใหม่",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0020",
        "internalSerial": "3009101197",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "อาหารรั่วลงฝั่งตึกเก่าได้ที่มีช่องว่าง อาจส่งผลให้อาหารปนกันได้",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-06 11:07:01",
        "remark": "Pellet mill 5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-17 13:48:20",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "รอยเชื่อมแผ่นกั้นด้านในขาแยกแตก",
        "solution": "เชื่อมปรัยแต่งใหม่",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0021",
        "internalSerial": "3009100508",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "ซองเชนรั่วครับ",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-01-06 11:07:28",
        "remark": "เชนใต้ถัง W201,W202 Silo 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-10 10:04:13",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ชำรุด",
        "solution": "ปะรอยรั่ว",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0022",
        "internalSerial": "3009100502",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ท่อเหลืองลงถังW202รั่วครับ",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-01-06 11:42:23",
        "remark": "กระพ้อรับสีเหลืองต้นสูง Silo 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-10 10:03:33",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ชำรุด",
        "solution": "ปะรอยรั่วรอเปลี่ยนท่อ",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0023",
        "internalSerial": "3009900023",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "สายพานขาด1เส้น",
        "informByFullname": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "informDate": "2020-01-06 13:35:07",
        "remark": "เชน(M7101)รับจากF/B(7101.5) PL1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-07 16:25:10",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนสายพานใหม่",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0024",
        "internalSerial": "3009900025",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "สายพานแตก",
        "informByFullname": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "informDate": "2020-01-06 13:36:10",
        "remark": "เชน(M7201) รับจาก F/B(7201.5) PL2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-07 16:23:41",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สายพานเสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนสายพานใหม่",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0025",
        "internalSerial": "3009100494",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ลูกกระพ้อเสียรูป",
        "informByFullname": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "informDate": "2020-01-07 16:16:48",
        "remark": "กระพ้อรับทางเท Silo 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-07 16:22:28",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ลูกกระพ้อไปเกี่ยวกับลูกกระพ้อที่หลุดทำให้ลูกกระพ้อเสียรูป",
        "solution": "เปลี่ยนลูกกระพ้อใหม่",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0026",
        "internalSerial": "3009100505",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "ท่อใต้เทินเฮดสีเหลือง ไซโล2รั่วครับ\nอยู่ชั้นข้ามฟากที่จะไปไซโล1",
        "informByFullname": "ไพศาล แพงวังทอง",
        "informDate": "2020-01-08 08:57:50",
        "remark": "TH ชุดสีเหลือง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-14 15:26:07",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "ขอบคุณครับพี่ตั้มหำเหล็ก",
        "commentBy": "ไพศาล แพงวังทอง",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ชำรุด",
        "solution": "ปะรอยรั่ว",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0027",
        "internalSerial": "3009100505",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "ท่อลงเทินเฮดสีเหลืองไซโล2รั่วครับ",
        "informByFullname": "ไพศาล แพงวังทอง",
        "informDate": "2020-01-08 08:59:15",
        "remark": "TH ชุดสีเหลือง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-14 15:25:24",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ไพศาล แพงวังทอง",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ชำรุด",
        "solution": "ปะรอยรั่ว รอเปลี่ยนท่อใหม่",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0028",
        "internalSerial": "3009900160",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "เชื้อเพลิงตันทางลงสายพานตัวที่ 2",
        "informByFullname": "สมโชค ธูปคำ",
        "informDate": "2020-01-08 10:13:38",
        "remark": "สายพานป้อนเชื้อเพลิง ตัวที่2",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-02 09:01:02",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "เชื้อเพลิงตันทางลง",
        "solution": "ตั้งระยะ hopper",
        "engineer": "สมโชค ธูปคำ",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0029",
        "internalSerial": "3009900034",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "สายพานเชนลากอาหารลงถังไชโลหย่อนมากผิดปกติครับ",
        "informByFullname": "วชิระ ศรเพชร",
        "informDate": "2020-01-08 10:33:38",
        "remark": "เชน(M7205)รับจากTH(7204)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-03 14:12:45",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "wachira sonpatch",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "สายพานสุด และหย่อน",
        "solution": "ปรับตั้งความตึงสายพาน เดี๋ยวสั่งสายพานมาเปลี่ยนให้ใหม่ครับ",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0030",
        "internalSerial": "3009100481",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "เพลาหัวเชนถอย",
        "informByFullname": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "informDate": "2020-01-08 10:48:26",
        "remark": "เชนใต้ถัง D105",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-08 12:36:21",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "น็อตจิ๊กเพลาหลวม",
        "solution": "ปรับตั้ง และล็อกแน่น",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0031",
        "internalSerial": "3009100218",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ลูกกระพ้อ?PL1.? อาทิตนี้เจอหลุดมา?3?ลุกละครับ.ยังไม่นับที่หลุดมาอีกเยอะ.. วันหยุดช่วยเช้คให้หน่อยครับ.. ",
        "informByFullname": "วชิระ ศรเพชร",
        "informDate": "2020-01-08 10:55:06",
        "remark": "กระพ้อPL#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-12 16:14:24",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "wachira sonpatch",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ลูกกระพ้อแตกร้าว",
        "solution": "เปลี่ยนลูกกระพ้อใหม่จำนวน11ลูกพร้อมปรับตั้งสายพานกระพ้อ",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0032",
        "internalSerial": "3009100211",
        "toolName": "Air Lock",
        "problem": "ฝาไซโคลนก่อนลงแอร์ล้อคมีรอยรั่วขอบข้างๆและรูทีีฝาอุดไม่อยุ่ทำให้มีฝุ่นอาหารรั่วออกมา.. วันหยุดช่วยแก้ไขให้หน่อยครับ",
        "informByFullname": "วชิระ ศรเพชร",
        "informDate": "2020-01-08 12:37:49",
        "remark": "Air Lock CyclonePL#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-17 10:19:07",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "wachira sonpatch",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ผุ",
        "solution": "ใช้เหล็กปิดรอยรั่ว",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0033",
        "internalSerial": "3009100493",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "เชนทางเทC2รั่วสองจุดครับ",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-01-08 13:49:24",
        "remark": "เชนทางเท Silo 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-14 15:24:38",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ชำรุด",
        "solution": "ปะรอยรั่ว",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0034",
        "internalSerial": "3009100494",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ฐานกะพ้อเหลืองต้นสั้นรั่วครับ",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-01-08 13:57:48",
        "remark": "กระพ้อรับทางเท Silo 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-14 15:24:00",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ชำรุด",
        "solution": "ปะรอยรั่ว",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0035",
        "internalSerial": "3009101010",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "ฝาสไลด์เปิดได้ไม่สุดเนื่องจากติดขอบถังครับ ทำให้ทำงานยากลำบาก ต้องคอยเอามือจับไว้ตลอด",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-09 10:31:41",
        "remark": "Slide Under Bin 175",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0036",
        "internalSerial": "3009101010",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "ตะขอยึดฝาไซการ์ดสั้นเกินไป ถ้าเคาะถังฝาไซการ์ดจะหลุดออกมาเองได้ครับ ทำให้อาหารหกเลอะพื้นที่ได้",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-09 10:33:12",
        "remark": "Slide Under Bin 175",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0037",
        "internalSerial": "3009101012",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "ฝาสไลด์ถังหบุดยึดไม่อยู่แล้วครับ อาจจะหล่นลงมาโดนอวัยวะได้",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-09 10:34:32",
        "remark": "Slide Under Bin 177",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-01-17 13:45:13",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ชุดบูชล็อคหัก",
        "solution": "เชื่อมปรับแต่งใหม่",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0038",
        "internalSerial": "3009101012",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "ก้นถังบุบมาก ทำให้อาหารติดถังได้ง่ายครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-09 10:35:57",
        "remark": "Slide Under Bin 177",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0039",
        "internalSerial": "3009101012",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "หูล็อคฝาสไลด์ขาด ล็อคไม่ได้ข้างนึงครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-09 10:38:29",
        "remark": "Slide Under Bin 177",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-17 13:43:45",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ชุดล็อคหักรอยเชื่อม",
        "solution": "นำฝาไปปรับปรุงชุดล็อคใหม่",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0040",
        "internalSerial": "3009900160",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "ลูกกลิ้งมีเสียงดัง",
        "informByFullname": "สมโชค ธูปคำ",
        "informDate": "2020-01-09 14:31:56",
        "remark": "สายพานป้อนเชื้อเพลิง ตัวที่2",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-02 09:02:32",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC11",
        "failureDescriptionEng": "เสียงดัง",
        "failureDescriptionTha": "เสียงดัง",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ลูกกลิ้งมีเสียงดัง",
        "solution": "เอาโซ่แน็กฉีด",
        "engineer": "สมโชค ธูปคำ",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0041",
        "internalSerial": "3009100400",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "side glass กระพ้อสีน้ำเงินไซโล1แตกสองจุดครับ",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-01-09 14:47:54",
        "remark": "กระพ้อสีน้ำเงินลงซองอบ Silo 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-14 15:23:16",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "แตกร้าว",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0042",
        "internalSerial": "3009101197",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "ข้อต่อท่อทางลงแท่เหล็กถังเตรียมปั้มรั่วครับ รอยที่ปะเอาไม่อยู่แล้ว มีอาหารรั่วออกมาครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-09 15:08:27",
        "remark": "Pellet mill 5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-15 16:13:30",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "รั่ว",
        "solution": "ตัดเเผ่นเหล็กปะ",
        "engineer": "นพพล บุญธรรม",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0043",
        "internalSerial": "3009100371",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ซองกระพ้อสีเหลืองไซโล1รั่วหลายจุดครับ",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-01-10 09:00:58",
        "remark": "กระพ้อรับทางเท Silo1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-24 16:42:51",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ผุรั่ว",
        "solution": "ใช้เหล็กปิดรอยรั่ว",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0044",
        "internalSerial": "3009100420",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ซองกระพ้อสีชมพูไซโล1รั่วหลายจุดครับ",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-01-10 09:03:06",
        "remark": "กระพ้อสีชมพู Silo 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-17 16:38:10",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ชำรุด",
        "solution": "ปะรอยรั่ว",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0045",
        "internalSerial": "3009100502",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ท่อสีเหลืองลงถังW202รั่วครับ",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-01-10 09:27:56",
        "remark": "กระพ้อรับสีเหลืองต้นสูง Silo 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-27 13:14:23",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ชำรุด",
        "solution": "ปะรอยรั่ว",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0046",
        "internalSerial": "3009100875",
        "toolName": "Roto Cleaner",
        "problem": "ฝาปิดเปิดท่อฝุ่นใต้ROTOไซโล1ชำรุดครับ",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-01-10 11:05:22",
        "remark": "ชุดกระจายฝุ่น ROTOCLEANER ไซโล1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-24 16:41:11",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "ผุขาด",
        "solution": "ตัดค่อเชือมใหม่",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0047",
        "internalSerial": "3009900160",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "ยอยจารบีแห้ง",
        "informByFullname": "สมโชค ธูปคำ",
        "informDate": "2020-01-10 11:06:18",
        "remark": "สายพานป้อนเชื้อเพลิง ตัวที่2",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-05 01:09:23",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC18",
        "failureDescriptionEng": "สูญหาย",
        "failureDescriptionTha": "สูญหาย",
        "repairCode": "RC03",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนสารหล่อลื่น",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนสารหล่อลื่น",
        "rootCause": "จารบีบอยแห้ง",
        "solution": "เติมจารบี",
        "engineer": "สมโชค ธูปคำ",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0048",
        "internalSerial": "3009100242",
        "toolName": "Blower Fan",
        "problem": "สายหย่อนและตัวเสื้อพัดลมสกปรก",
        "informByFullname": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "informDate": "2020-01-12 14:56:58",
        "remark": "พัดลมCyclonePL#2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-22 08:29:02",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "สายพานหย่อน",
        "solution": "ปรับตั้งใหม่",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0049",
        "internalSerial": "3009100155",
        "toolName": "Molasses Mixer",
        "problem": "ใบกวนสึก",
        "informByFullname": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "informDate": "2020-01-12 15:23:32",
        "remark": "Molass Mixer (มอเตอร์ 45kw.) FM1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-17 10:17:28",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ใบกวนสึก",
        "solution": "เปลี่ยนใบกวนใหม่",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0050",
        "internalSerial": "3009900157",
        "toolName": "Forced Draft Fan (พัดลมเป่า)",
        "problem": "ใบพัดลมมีคราบสกปรก",
        "informByFullname": "สมโชค ธูปคำ",
        "informDate": "2020-01-12 15:57:53",
        "remark": "F/D FAN  ( P 18.5 kw  1475 r/min)(v 338 m3/min )",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-28 14:11:04",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ใบพัดลม fd fan มีฝุ่นเกาะเลยอะ",
        "solution": "ล้างทำความสะอาด",
        "engineer": "สมโชค ธูปคำ",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0051",
        "internalSerial": "3009900153",
        "toolName": "Induced Draft Fan (พัดลมดูด)",
        "problem": "ใบพัดลมมีเขม่าขี้เถ้าติดเยอะ",
        "informByFullname": "สมโชค ธูปคำ",
        "informDate": "2020-01-12 15:59:11",
        "remark": "INDUCE DRAFT FAN (75 kw  1490)",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-28 11:28:05",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ใบพัดลม ID fan เขม่าติดเยอะ",
        "solution": "ล้างเขมาออก",
        "engineer": "สมโชค ธูปคำ",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0052",
        "internalSerial": "3009100203",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "มีน้ำในเข้ามาในระบบมาก ทำให้อุปกรณ์อิเล็กทรอนิกส์ใช้ไม่ได้",
        "informByFullname": "ชุมพล แบ่งเพ็ชร",
        "informDate": "2020-01-12 16:53:41",
        "remark": "เครื่องPL#1(มอเตอร์ 250 kw. รอบ 990 r/ min)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-22 08:54:34",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ชุมพล แบ่งเพ็ชร",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ท่อ Auto Drain หัก ปิดวาล์วไว้ทำให้น้ำปนระบบลม",
        "solution": "เชื่อมท่อใหม่",
        "engineer": "นิวัฒน์ กันทะเทศ",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0053",
        "internalSerial": "3009800038",
        "toolName": "Resistance Temperature Detectors (Pt100)",
        "problem": "อุณหภูมิหน้าจออัดเม็ดไม่ตรงกับของจริง",
        "informByFullname": "เทพฤทธิ์ มีเมือง",
        "informDate": "2020-01-13 15:21:16",
        "remark": "Thermometer PT-100 หลัง DIE PL#3 (CCP)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-14 10:39:51",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "ใช้งานได้ตามปกติแล้วครับ ขอบคุณทางวิศวกรรมครับ",
        "commentBy": "เทพฤทธิ์ มีเมือง",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "อุณหภูมิหน้าดายไม่ตรง",
        "solution": "วัดอุณหภูมิจริง แล้วปรับอุณหภูมิใหม่",
        "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0054",
        "internalSerial": "3009100912",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "สายพานสกรู เครื่องบด 5 ขาดครับ",
        "informByFullname": "มานะชัย เถื่อนชนะ",
        "informDate": "2020-01-13 20:16:18",
        "remark": "สกรูใต้เครื่องบด 5",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-20 13:59:39",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC07",
        "failureDescriptionEng": "ขาด",
        "failureDescriptionTha": "ขาด",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สายพาน สกรูเครื่องบด 5 ขาดครับ",
        "solution": "เปลี่ยนสายพาน สกรูเครื่องบด 5 ใหม่ ครับ",
        "engineer": "มานะชัย เถื่อนชนะ",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0055",
        "internalSerial": "3009101343",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "น๊อตยึดซัพพรอตหัวฉีดไขมันหน้าDIE ขาดครับ",
        "informByFullname": "ประสิทธิชัย อ่อนสะเดา",
        "informDate": "2020-01-14 08:52:22",
        "remark": "Pellet mill 6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-06 16:55:32",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ประสิทธิชัย อ่อนสะเดา",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "หัวน็อตสึก",
        "solution": "เปลี่ยนน็อตใหม่",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0056",
        "internalSerial": "3009101200",
        "toolName": "Cooler",
        "problem": "อาหารรั่วปล่องลำเลียงอาหารก่อนลงคูลเลอร์ครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-14 11:04:52",
        "remark": "Cooler PL#5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-19 14:02:25",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "รั่ว",
        "solution": "ปะใหม่",
        "engineer": "นพพล บุญธรรม",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0057",
        "internalSerial": "3009101200",
        "toolName": "Cooler",
        "problem": "แผงหลอดไฟร่วมลงมาจากคานยึดครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-14 11:07:46",
        "remark": "Cooler PL#5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-20 15:29:23",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "โคมไฟหลุดจากขายึด",
        "solution": "ขันแน่น",
        "engineer": "ภูวดล เจริญภาพ",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0058",
        "internalSerial": "3009101197",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "น๊อตยึดการ์ดครอบสายไฟรอกยกดายน์หายไป3จุดครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-14 12:17:38",
        "remark": "Pellet mill 5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-17 15:17:32",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "น็อตคล้ายตัวและใส่ไม่ครบ",
        "solution": "ใส่น็อตเพิ่มขันแน่",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0059",
        "internalSerial": "3009101197",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "ตัวคาปาซิเตอร์หลุดออกมาจากกล่องครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-14 12:18:16",
        "remark": "Pellet mill 5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-30 13:50:06",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "โดนของเเข็ง",
        "solution": "ใช้เคเบิ้ลไทรัด",
        "engineer": "นพพล บุญธรรม",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0060",
        "internalSerial": "3009101197",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "ถังจารบีAuto อัดไม่ค่อยเข้าลูกกลิ้งทั้ง2ข้างครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-14 12:27:21",
        "remark": "Pellet mill 5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0061",
        "internalSerial": "3009101019",
        "toolName": "Flab Box",
        "problem": "กระพ้อต้นเม็ดลองโมชั้นแล้วเดิาต่อไม่ได้ครับ",
        "informByFullname": "คมน์ มั่นเปล่ง",
        "informDate": "2020-01-14 14:50:05",
        "remark": "ขาแยกใต้เครื่อง PL #4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัฒน์พงษ์ อินกองงาม",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0062",
        "internalSerial": "3009101196",
        "toolName": "Conditioner",
        "problem": "สายพานคอนดิชั่นเนอร์ตัวบนสายพานใส่ไม่ครบ ขาด1เส้น",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-14 15:43:15",
        "remark": "Conditioner #2 PL#5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0063",
        "internalSerial": "3009101195",
        "toolName": "Conditioner",
        "problem": "ใบกวาดคอนดิชั่นเนอร์ชำรุด 1 ใบ ใบกวาดเริ่มห่างจากตัวเสื้อคอนดิชั่นเนอร์แล้วด้วยครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-14 15:45:25",
        "remark": "Conditioner #1 PL#5( มอเตอร์ 11 kw.24 A.1000 r/min",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-10 08:42:08",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "อาหารเสียดสี",
        "solution": "เปลี่ยนใบใหม่ทั้งชุด",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0064",
        "internalSerial": "3009900153",
        "toolName": "Induced Draft Fan (พัดลมดูด)",
        "problem": "สายพานหย่อน",
        "informByFullname": "สมโชค ธูปคำ",
        "informDate": "2020-01-15 07:34:52",
        "remark": "INDUCE DRAFT FAN (75 kw  1490)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-04 13:51:37",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สมโชค ธูปคำ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "สายพานหย่อน",
        "solution": "ปรับตั้งสายพานใหม่",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0065",
        "internalSerial": "3009100535",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ท่อชมพูจากซองอบก่อนลงกระพ้อชมพูรั่วครับ",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-01-15 08:31:40",
        "remark": "กระพ้อสีชมพู Silo 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-17 16:37:12",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ชำรุด",
        "solution": "ปะรอยรั่ว",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0066",
        "internalSerial": "3009100251",
        "toolName": "Flab Box",
        "problem": "ยางใต้ตะแกรงร่อนขาด",
        "informByFullname": "พะเนืองเดช พูลชู",
        "informDate": "2020-01-15 09:41:11",
        "remark": "F/Bใต้ตะแกรงร่อนชั้นที่ 3 By Pass ลงPL#2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-27 09:40:04",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พะเนืองเดช พูลชู",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ยางขาดจากการเสียดสีจองอาหาร",
        "solution": "เปลี่ยนยางใหม่",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0067",
        "internalSerial": "3009100585",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "ซองเชนM372รั่วครับ",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-01-15 13:31:33",
        "remark": "เชนใต้ถัง D202 Silo 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-17 16:36:26",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ชำรุด",
        "solution": "ปะรอยรั่ว",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0068",
        "internalSerial": "3009100576",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "เชนM373รั่วครับ",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-01-15 13:41:37",
        "remark": "เชนใต้ถัง D201 Silo 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-17 16:35:46",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ชำรุด",
        "solution": "ปะรอยรั่ว",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0069",
        "internalSerial": "3009100514",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "ท้องเชน M333 รั่วครับ",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-01-15 14:09:22",
        "remark": "เชนใต้ถัง W203,W204 Silo",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-22 15:35:46",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "รั่ว",
        "solution": "ตัดเเผ่นเหล็กปะ",
        "engineer": "นพพล บุญธรรม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0070",
        "internalSerial": "3009100882",
        "toolName": "Roto Cleaner",
        "problem": "Hopper ROTO ไซโล2 รั่วครับ",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-01-15 14:19:14",
        "remark": "ชุดกระจายฝุ่น ROTOCLEANER ไซโล2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-22 15:34:57",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "รั่ว",
        "solution": "ตัดเเผ่นเหล็กปะ",
        "engineer": "นพพล บุญธรรม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0071",
        "internalSerial": "3009101338",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "มีฝุ่นรั่วที่เพลาฐานกระพ้ออัดเม็ด6ต้นผงครับ",
        "informByFullname": "ประสิทธิชัย อ่อนสะเดา",
        "informDate": "2020-01-15 14:42:09",
        "remark": "กระพ้อเตรียมอัดเม็ด PL #6 Recirculate",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0072",
        "internalSerial": "3009100977",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "temp conditionner&hot pellet ค่าเบี่ยงเบนบ่อยไม่ค่อยนิ่งปรับแปปเดียวก็เพี้ยนเหมือนเดิม",
        "informByFullname": "คมน์ มั่นเปล่ง",
        "informDate": "2020-01-15 14:52:20",
        "remark": "Pellet mill 4( มอเตอร์ 110 kw. x 2 รอบ 1488 r/min)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-23 15:32:05",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "คมน์ มั่นเปล่ง",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ตัวเลขวิ่ง ",
        "solution": "เปลี่ยนทานสมิตเตอร์003ใหม่",
        "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0073",
        "internalSerial": "3009100661",
        "toolName": "Load Center (LB)",
        "problem": "กลอนประตูชำรุด ทางขึ้นข้างห้อง อสร ",
        "informByFullname": "ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์",
        "informDate": "2020-01-15 16:35:53",
        "remark": "Load center แสงสว่างในโกดัง 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-01-25 13:47:26",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "ขอบคุณมากคับ",
        "commentBy": "นาย ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หลุด",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ดิเรก บุญปวง",
        "departmentName": "แผนกคลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0074",
        "internalSerial": "3009800035",
        "toolName": "Resistance Temperature Detectors (Pt100)",
        "problem": "ก้าน temp งอ อุณหภูมิไม่ตรง",
        "informByFullname": "พงศธร พาเขียว",
        "informDate": "2020-01-16 01:08:54",
        "remark": "PT-100 หลัง DIE PL#2 (CCP) (RTD01-PL02)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-03-05 08:41:58",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "พงศธร พาเขียว",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "Temp ก้านงอ",
        "solution": "ดัดก้าน และCalibrate โดยวิศวกรรมกลาง",
        "engineer": "นิวัฒน์ กันทะเทศ",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0075",
        "internalSerial": "3009900157",
        "toolName": "Forced Draft Fan (พัดลมเป่า)",
        "problem": "แท่นปูนขอprimary air fan ไม่สัญญาลักสีแสดงความไม่ปลอดภัย",
        "informByFullname": "ปราโมทย์ สุขขวัญ",
        "informDate": "2020-01-16 09:43:19",
        "remark": "F/D FAN  ( P 18.5 kw  1475 r/min)(v 338 m3/min )",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-02-03 11:39:07",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "สีผิดปกติ",
        "failureDescriptionTha": "สีผิดปกติ",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ไม่สัญญารักสีเเสดงความปลอดภัย",
        "solution": "นำสีมาทา",
        "engineer": "ปราโมทย์ สุขขวัญ",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0076",
        "internalSerial": "3009100221",
        "toolName": "Flab Box",
        "problem": "สายลมแตกไก้ไขเรียบร้อยครับ",
        "informByFullname": "ชุมพล แบ่งเพ็ชร",
        "informDate": "2020-01-16 10:11:28",
        "remark": "F/Bใต้ตะแกรงร่อนชั้นที่ 1 By Pass ลงPL#1",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-18 09:39:36",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หมดอายุ",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ชุมพล แบ่งเพ็ชร",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0077",
        "internalSerial": "3009101197",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "Internet ในการใช้งานลงเวลาเสียหรือเปิดดู Sketch ช้ามาก",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-16 10:24:00",
        "remark": "Pellet mill 5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "A-THIBET BOONTHA",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0078",
        "internalSerial": "3009100701",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "พัดลมโต๊ะจ่ายที่4 สายไฟชำรุด ทำให้เปิดไม่ติดครับ",
        "informByFullname": "ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์",
        "informDate": "2020-01-16 13:55:40",
        "remark": "Belt สายจ่าย อ.ส.ร. ประตู 4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-05-05 16:11:54",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "ขอบคุณมากคับ",
        "commentBy": "นาย ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์",
        "failureCode": "FC07",
        "failureDescriptionEng": "ขาด",
        "failureDescriptionTha": "ขาด",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "สายไฟซ๊อตขาด",
        "solution": "ต่อใหม่",
        "engineer": "ดิเรก บุญปวง",
        "departmentName": "แผนกคลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0079",
        "internalSerial": "3009101229",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "Fitting สไลด์ถัง208หัก",
        "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "informDate": "2020-01-16 13:59:49",
        "remark": "Silde ใต้ถังอาหารไซโล 208",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-17 13:59:18",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สายลมขาดและfitting เสีย",
        "solution": "เปลี่ยนสายลมและfitting ใหม่",
        "engineer": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0080",
        "internalSerial": "3009101197",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "Temp Hotpellet ค่าค้างไปที่122องศาตลอดเวลาครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-16 14:13:35",
        "remark": "Pellet mill 5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-23 15:29:27",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "failureCode": "FC07",
        "failureDescriptionEng": "ขาด",
        "failureDescriptionTha": "ขาด",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "สายไฟขาด",
        "solution": "ต่อสายใหม่ ขัดแน่น",
        "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0081",
        "internalSerial": "3009101010",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "ไซการ์ดถัง175 อาหารรั่วครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-16 14:14:55",
        "remark": "Slide Under Bin 175",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-25 15:11:35",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "ซีลรั่ว",
        "solution": "ซีลใหม่",
        "engineer": "นพพล บุญธรรม",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0082",
        "internalSerial": "3009101010",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "วาร์ลลม สั่งงานเปิด-ปิด Slide ถัง175 ไม่มีหัว เปิด-ปิดอการทำงานของลมครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-16 14:16:38",
        "remark": "Slide Under Bin 175",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0083",
        "internalSerial": "3009101197",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "ชุดเซรินอยย์หลุด น๊อตยึดไม่มีครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-16 14:20:07",
        "remark": "Pellet mill 5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-19 15:24:46",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "น็อตยึดหลุด",
        "solution": "ยึดน็อต",
        "engineer": "ภูวดล เจริญภาพ",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0084",
        "internalSerial": "3009101197",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "แผงระบายความร้อนข้างในพัดลมเริ่มตันแล้วครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-16 14:20:41",
        "remark": "Pellet mill 5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0085",
        "internalSerial": "3009100535",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "กระแสมอเตอร์สวิง",
        "informByFullname": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "informDate": "2020-01-16 16:00:53",
        "remark": "กระพ้อสีชมพู Silo 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-04 10:04:49",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "แต้งกิ้ว",
        "commentBy": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "สายพานกระพร้อมหย่อน,ส่าย   จับกระแสแล้วปกติไม่วิ่ง",
        "solution": "ปรับตั้ง    จับกระแสแล้วปกติไม่วิ่ง",
        "engineer": "พัฒน์พงษ์ อินกองงาม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0086",
        "internalSerial": "3009900149",
        "toolName": "Boiler",
        "problem": "หลอดแก้วมีไอน้ำรั่วออกมา",
        "informByFullname": "สมโชค ธูปคำ",
        "informDate": "2020-01-17 02:34:27",
        "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-19 15:18:02",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สมโชค ธูปคำ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "ชัดวัดระดับน้ำ รั่วซึม",
        "solution": "ขันแน่นใหม่",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0087",
        "internalSerial": "3009900149",
        "toolName": "Boiler",
        "problem": "ตัวล็อกประตูหน้าเตาไม่แน่น",
        "informByFullname": "สมโชค ธูปคำ",
        "informDate": "2020-01-17 06:34:00",
        "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-30 13:10:12",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "ตัวล็อคประตูหน้าเตาไม่แน่น",
        "solution": "ทำกานขันแน่น",
        "engineer": "สมโชค ธูปคำ",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0088",
        "internalSerial": "3009800025",
        "toolName": "Thermal Mass Flow Meter",
        "problem": "สายลมวาล์วระบบฉีดแตก",
        "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "informDate": "2020-01-17 08:01:06",
        "remark": "Flow Meter ระบบฉีด Alimet เข้า Mixer",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-18 15:53:28",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สายลมเก่าแตก",
        "solution": "เปลี่ยนสายลมเส้นใหม่",
        "engineer": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0089",
        "internalSerial": "3009101208",
        "toolName": "Pellet Sieve",
        "problem": "ฝาตะแกรงร่อนด้านขวาหลุดครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-17 13:22:26",
        "remark": "ตะแกรงร่อนPL#5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0090",
        "internalSerial": "3009101210",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "น้ำมันเกียร์รั่วครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-17 13:31:35",
        "remark": "เชนใต้ตะแกรงร่อนPL#5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-07 10:16:59",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ซีลรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนเกียรใหม่",
        "engineer": "นพพล บุญธรรม",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0091",
        "internalSerial": "3009101217",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "สายลมใต้เชนลมรั่วครับ ทำการเปลี่ยนเองเรียบร้อยครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-17 13:48:43",
        "remark": "เชนข้ามฝั่งรับจากเครื่องปั้มเม็ด5 (8148)",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-17 14:49:53",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ลมรั่วเนื่องจากสายลมอันเก่าแตก",
        "solution": "เปลี่ยนสายลมใหม่",
        "engineer": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0092",
        "internalSerial": "3009101217",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "น้ำมันเกียร์รั่วบนหัว Turn Hand ฝั่ง lond out ใหม่ครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-17 13:53:59",
        "remark": "เชนข้ามฝั่งรับจากเครื่องปั้มเม็ด5 (8148)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0093",
        "internalSerial": "3009101217",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "น้ำมันเกียร์รั่วบนหัว Turn Hand ฝั่ง lond out ใหม่ครับ ของปั้มเม็ด6",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-17 13:54:39",
        "remark": "เชนข้ามฝั่งรับจากเครื่องปั้มเม็ด5 (8148)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0094",
        "internalSerial": "3009101217",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "ลมรั่วระหว่างช่วงเกรียวหัวต่อลมครับ หัวลมที่ใช้สับF/bของปั้มเม็ด6ครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-17 13:56:38",
        "remark": "เชนข้ามฝั่งรับจากเครื่องปั้มเม็ด5 (8148)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0095",
        "internalSerial": "3009101197",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "Emergency ลูกบี้ใหม่กดแล้วไม่ทำงาน และไม่โชว์ที่หน้าจอเครื่องอัดเม็ดครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-17 14:58:06",
        "remark": "Pellet mill 5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0096",
        "internalSerial": "3009900159",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "ลูกกลิ่งสายพานลำเรียงตัวที่1มีเสียงดัง",
        "informByFullname": "ปราโมทย์ สุขขวัญ",
        "informDate": "2020-01-18 10:08:30",
        "remark": "สายพานป้อนเชื้อเพลิง ตัวที่1",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-05 09:25:50",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC11",
        "failureDescriptionEng": "เสียงดัง",
        "failureDescriptionTha": "เสียงดัง",
        "repairCode": "RC13",
        "repairDescriptionEng": "อัดจารบี",
        "repairDescriptionTha": "อัดจารบี",
        "rootCause": "มีเสียงดัง",
        "solution": "นำจารบีมาอัด",
        "engineer": "ปราโมทย์ สุขขวัญ",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0097",
        "internalSerial": "3009100661",
        "toolName": "Load Center (LB)",
        "problem": "คอกกั้นโรบอทโดนเฉี่ยวชน บิดเสียรูป",
        "informByFullname": "ปวีณา พุ่มงาม",
        "informDate": "2020-01-18 10:30:01",
        "remark": "Load center แสงสว่างในโกดัง 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-06 16:52:27",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ปวีณา พุ่มงาม",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "รถชน",
        "solution": "เชื่อมเสาร์ใหม่",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกคลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0098",
        "internalSerial": "3009-91-911-01-000",
        "toolName": "Other",
        "problem": "ซ่อมพื้นลานรถวิ่งบริเวณหน้าโรงสเปร์ย\nขอให้เสร็จก่อน วันที่ 1 ก.พ.63",
        "informByFullname": "จตุพร เหมรา",
        "informDate": "2020-01-18 11:15:44",
        "remark": "รั้วโรงงาน และบริเวณพื้นที่ทั่วไปภายในโรงงาน  ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-30 20:04:43",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "ทำได้เรียบร้อยตามระยะเวลาก่อนกำหนด",
        "commentBy": "จตุพร เหมรา",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "ทรุด",
        "failureDescriptionTha": "ทรุด",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "พื้นทรุด",
        "solution": "ขุดเจาะปูนเก่าออก  แล้วปรับพื้นแล้ว  เสริมโครงเหล็กแล้วเทพื้นใหม่",
        "engineer": "ชนินทร์ ย่อมกลาง",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0099",
        "internalSerial": "3009-91-901-02-005",
        "toolName": "Meeting Room",
        "problem": "ไมค์ตั้งโต๊ะเบอร์ 5 ห้องประชุมเอราวัณ เสีย พูดแล้วไม่มีเสียงคะ ",
        "informByFullname": "YAYA #ธุรการ",
        "informDate": "2020-01-18 11:46:32",
        "remark": "ห้องประชุม 1,2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "A-THIBET BOONTHA",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0100",
        "internalSerial": "3009100977",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "ซีลกระบอกลมที่กล่องเอมไซน์มีลมรั่วครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-18 12:13:54",
        "remark": "Pellet mill 4( มอเตอร์ 110 kw. x 2 รอบ 1488 r/min)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-12 15:28:25",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "กระบอกลมรั่ว เนื่องเพลากระบอกเป็นรอย",
        "solution": "เปลี่ยนกระบอกลมใหม่",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0101",
        "internalSerial": "3009101197",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "ชุดเซรินอยย์ที่กล่องเอมไซน์หลุดจากแท่นยึดครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-18 12:14:56",
        "remark": "Pellet mill 5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-23 14:50:32",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "น๊อตหลุด",
        "solution": "ใส่น๊อตใหม่",
        "engineer": "พัฒน์พงษ์ อินกองงาม",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0102",
        "internalSerial": "3009101197",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "ประตุบานเลื่อนบริเวณกล่องเอมไซน์ปั้มเม็ด5 กดสวิตซ์แล้วไม่ทำงานครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-18 12:15:46",
        "remark": "Pellet mill 5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ภูวดล เจริญภาพ",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0103",
        "internalSerial": "3009100357",
        "toolName": "Swing Loder",
        "problem": "Belt สายพานใต้จักร Pk3 หย่อน",
        "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "informDate": "2020-01-18 15:51:39",
        "remark": "จักรหัวบรรจุ 3",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-22 05:26:37",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "สายพานใต้จักร pk3 หย่อน",
        "solution": "ตั้งระยะความตรึงสายพานใหม่",
        "engineer": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0104",
        "internalSerial": "3009100203",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "Stiffernerring แตก",
        "informByFullname": "ชุมพล แบ่งเพ็ชร",
        "informDate": "2020-01-18 21:58:18",
        "remark": "เครื่องPL#1(มอเตอร์ 250 kw. รอบ 990 r/ min)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-22 08:26:46",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ชุมพล แบ่งเพ็ชร",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "แตกร้าว",
        "solution": "เชือมรอยแตกใหม่",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0105",
        "internalSerial": "3009100203",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "Hopper หน้าเครื่องอัดเม็ดผุ รั่ว มีอาหารรั่วออกมาได้",
        "informByFullname": "ชุมพล แบ่งเพ็ชร",
        "informDate": "2020-01-18 22:20:15",
        "remark": "เครื่องPL#1(มอเตอร์ 250 kw. รอบ 990 r/ min)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-04 14:37:03",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ชุมพล แบ่งเพ็ชร",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "รั่วผุ",
        "solution": "เชือมปิด",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0106",
        "internalSerial": "3009101195",
        "toolName": "Conditioner",
        "problem": "มีเชือกเกาะติดที่แกนเพลาคอนดิชั่นเนอร์เยอะ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-20 10:29:03",
        "remark": "Conditioner #1 PL#5( มอเตอร์ 11 kw.24 A.1000 r/min",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-21 14:04:15",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC14",
        "failureDescriptionEng": "สิ่งแปลกปลอม",
        "failureDescriptionTha": "สิ่งแปลกปลอม",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "เชือกปะปนมากับอาหารผง",
        "solution": "นำเชือกออกจากเพลาคอนดิชั่นเนอร์หมดแล้ว",
        "engineer": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0107",
        "internalSerial": "3009101195",
        "toolName": "Conditioner",
        "problem": "ฝาคอนดิชั่นเนอร์ตัวกลางเปิดสุดไม่ได้ครับ ติดคานครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-20 10:30:46",
        "remark": "Conditioner #1 PL#5( มอเตอร์ 11 kw.24 A.1000 r/min",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0108",
        "internalSerial": "3009101195",
        "toolName": "Conditioner",
        "problem": "ใบคอนดิชั่นเนอร์หักงอ 1ตัวครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-20 10:31:41",
        "remark": "Conditioner #1 PL#5( มอเตอร์ 11 kw.24 A.1000 r/min",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-06 15:27:58",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ใบคอนฉีกขาด",
        "solution": "เชื่อมซ่อมใบใหม่",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0109",
        "internalSerial": "3009101195",
        "toolName": "Conditioner",
        "problem": "ตัวล็อคฝาคอนดิชั่นเนอร์แหวนลองหายไป4ตัวครับ ฝากลาง2ตัว ฝาด้านท้าย2ตัวครัย",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-20 10:32:56",
        "remark": "Conditioner #1 PL#5( มอเตอร์ 11 kw.24 A.1000 r/min",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-06 15:31:24",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "แหวนรองหลุดหาย",
        "solution": "ใส่แหวนรองใหม่",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0110",
        "internalSerial": "3009101197",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "หางเต่าลูกบี้ตัวเก่าข้างซ้ายเริ่มเสื่อมสภาพแล้วครับ ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-20 11:16:28",
        "remark": "Pellet mill 5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-10 08:49:31",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "failureCode": "FC07",
        "failureDescriptionEng": "ขาด",
        "failureDescriptionTha": "ขาด",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "อาหารเสียดสี",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่ทั้งสองข้าง",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0111",
        "internalSerial": "3009101197",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "กรอบครอบหลอดไฟชำรุดแตกครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-20 15:25:31",
        "remark": "Pellet mill 5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-24 17:55:47",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "กรอบแตก",
        "solution": "เปลี่ยนโคมใหม่",
        "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0112",
        "internalSerial": "3009100519",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ท่อสีน้ำเงินรั่วครับ",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-01-21 10:50:15",
        "remark": "กระพ้อสีน้ำเงินลงซองอบSilo2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-23 16:30:35",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ชำรุด",
        "solution": "ปะรอยรั่ว",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0113",
        "internalSerial": "3009100519",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ท่อสีน้ำเงินใต้ดินไซโล2รั่วครับ",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-01-21 10:52:09",
        "remark": "กระพ้อสีน้ำเงินลงซองอบSilo2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-23 16:29:46",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ชำรุด",
        "solution": "ปะรอยรั่ว",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0114",
        "internalSerial": "3009100909",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "ใบตีเครื่องบด 5  เสื่อมสภาพการใช้งานครับ",
        "informByFullname": "มานะชัย เถื่อนชนะ",
        "informDate": "2020-01-21 11:25:23",
        "remark": "HM # 5",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-22 08:28:44",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ใบตี เครื่องบด 5 เสื่อมสภาพครับ",
        "solution": "เปลี่ยนใบตี เครื่องบด 5 ใหม่ ครับ",
        "engineer": "มานะชัย เถื่อนชนะ",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0115",
        "internalSerial": "GMP 30093113701000",
        "toolName": "Glassware",
        "problem": "กระจกรองโต๊ะ ห้องตาชั่งแตก คะ",
        "informByFullname": "YAYA #ธุรการ",
        "informDate": "2020-01-21 14:52:09",
        "remark": "GMP ชั่งน้ำหนัก Truck Scale",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-19 15:16:10",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "- -",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "กระจกแตก",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0116",
        "internalSerial": "3009800159",
        "toolName": "Truck Scale",
        "problem": "ติดพัดลม(แบบดึงเชือก)\nที่ห้องรับรองลูกค้า \n(พัดลมอยู่ที่ห้องใต้บันได แม่บ้านเก็บไว้คะ)",
        "informByFullname": "YAYA #ธุรการ",
        "informDate": "2020-01-21 15:53:07",
        "remark": "Truck Scale 100 ตัน (หน้าร้าน)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัฒน์พงษ์ อินกองงาม",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0117",
        "internalSerial": "3009100701",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "ปุ่มEmergency ชำรุดครับ สายจ่ายที่4 ",
        "informByFullname": "ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์",
        "informDate": "2020-01-22 07:57:54",
        "remark": "Belt สายจ่าย อ.ส.ร. ประตู 4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-02-04 08:58:35",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "ขอบคุณมากคับ",
        "commentBy": "นาย ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หัก",
        "solution": "เปลี่ยน",
        "engineer": "ดิเรก บุญปวง",
        "departmentName": "แผนกคลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0118",
        "internalSerial": "3009100882",
        "toolName": "Roto Cleaner",
        "problem": "ตู้ฝุ่นผุรั่วครับ",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-01-22 08:37:37",
        "remark": "ชุดกระจายฝุ่น ROTOCLEANER ไซโล2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-23 16:29:01",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ชำรุด",
        "solution": "ปะรอยรั่ว รอเปลี่ยนแบล็กเฮ้าส์?",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0119",
        "internalSerial": "3009100072",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "ใบตีเครื่องบด 3  เสื่อมสภาพ/ครบอายุการใช้งาน",
        "informByFullname": "มานะชัย เถื่อนชนะ",
        "informDate": "2020-01-22 09:19:35",
        "remark": "HM#3",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-07 01:32:36",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ใบตีเครื่องบดเสื่อมสภาพ ครบอายุการใช้งานครับ",
        "solution": "กลับด้านใบตี เครื่องบดใหม่ ครับ",
        "engineer": "มานะชัย เถื่อนชนะ",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0120",
        "internalSerial": "3009900160",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "มีฝุ่นรัวไหลใต้สายพานตัวที่สอง",
        "informByFullname": "อณุพงษ์ บุญทา",
        "informDate": "2020-01-22 10:49:32",
        "remark": "สายพานป้อนเชื้อเพลิง ตัวที่2",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-29 01:00:24",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "มีฝุ่นรั่วไหลออกมาจากใต้สายพานลำเลียงเชื้อเพลิงตัวที่2",
        "solution": "นำแผ่นยางไปอุดตรงรอยรั่วของฝุ่น",
        "engineer": "อณุพงษ์ บุญทา",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0121",
        "internalSerial": "3009900149",
        "toolName": "Boiler",
        "problem": "เสาอาคารปูนBoilerสีสันไม่สุดตาอาจจะทำให้เดินชนได้ แทก 1 และ แทก7",
        "informByFullname": "อณุพงษ์ บุญทา",
        "informDate": "2020-01-22 11:37:17",
        "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-02-03 17:52:11",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "สีผิดปกติ",
        "failureDescriptionTha": "สีผิดปกติ",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "สีเสาคานโครงสร้างไม่เด่นชัด",
        "solution": "ทาสีใหม่",
        "engineer": "อณุพงษ์ บุญทา",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0122",
        "internalSerial": "3009900160",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "มีเศษไม้อยู่ท้ายสายพานตัวที่2จากทำให้สายพานเดินอกกตัวไม่ได้เป็นTag1",
        "informByFullname": "อณุพงษ์ บุญทา",
        "informDate": "2020-01-22 15:55:47",
        "remark": "สายพานป้อนเชื้อเพลิง ตัวที่2",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-03 17:49:55",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "มีเศษไม้เข้ายุใต้สานพานตัวที่2",
        "solution": "น้ำเศษไม้ออก",
        "engineer": "อณุพงษ์ บุญทา",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0123",
        "internalSerial": "3009101196",
        "toolName": "Conditioner",
        "problem": "ใบคอนเริ่มห่างจากเสื้อและเริ่มสึกหลายใบแล้วครับ\n",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-22 16:22:01",
        "remark": "Conditioner #2 PL#5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0124",
        "internalSerial": "3009100223",
        "toolName": "Flab Box",
        "problem": "ชิลกระบอกลม?FB.?ตัวที่?2? ใต้ตะแกรงร่อนรั่วครับ.. ตรวจสอบมีลมเดรนออกรูเดรนโชลินอยย์.ตลอด",
        "informByFullname": "วชิระ ศรเพชร",
        "informDate": "2020-01-22 17:47:22",
        "remark": "F/Bใต้ตะแกรงร่อนชั้นที่ 3 By Pass ลงPL#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-18 08:22:03",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "wachira sonpatch",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ซิลรั่ว",
        "solution": "เปลี่บยกระบอกลมใหม่",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0125",
        "internalSerial": "3009101237",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "แผ่นชะลอความเร็วสึกครับ",
        "informByFullname": "ชาตรี อินแตง",
        "informDate": "2020-01-22 17:59:41",
        "remark": "HM#7",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-28 09:51:48",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ชาตรี อินแตง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "นพพล บุญธรรม",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0126",
        "internalSerial": "3009900154",
        "toolName": "Multi Cyclone",
        "problem": "ผิดปกติมีรูรั้วทำให้ขี้เถ้าไหลออกมาข",
        "informByFullname": "ปราโมทย์ สุขขวัญ",
        "informDate": "2020-01-23 01:50:16",
        "remark": "MULTI Cyclone #3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-04 13:49:55",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ปราโมทย์ สุขขวัญ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "Hopper ผู ทำให้รั่ว",
        "solution": "เชื่อมปิด Hopper ใหม่",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0127",
        "internalSerial": "3009900160",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "มีเศษไม้สับ ฝุ่นเข้าไปสะสมรางสายพานป้อนเชื้อเพลิงตัวที่2ครับ ทำให้สายพานเดินไม่ข่อยสะดวก",
        "informByFullname": "ปราโมทย์ สุขขวัญ",
        "informDate": "2020-01-23 07:20:11",
        "remark": "สายพานป้อนเชื้อเพลิง ตัวที่2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-03-12 10:32:06",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ปราโมทย์ สุขขวัญ",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "ฝาด้านล่างของสายพานมีเชื้อเพลิงไปอุดตัน ",
        "solution": "ทำท้องสายพานให้เป็นแบบท้องโค้งเชื้อเพลิงจาได้ไหลลงมา",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0128",
        "internalSerial": "3009900149",
        "toolName": "Boiler",
        "problem": "ท่อBlow Downกีดขางทางเดินไม่มีป้ายบอกเเละสีสันที่ชัดเจนอาจจะทำให้เดินสะดุดหกล้มได้รับบาดเจ็บได้",
        "informByFullname": "ปราโมทย์ สุขขวัญ",
        "informDate": "2020-01-23 07:49:53",
        "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-06 09:24:30",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC07",
        "failureDescriptionEng": "ขาด",
        "failureDescriptionTha": "ขาด",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ไม่มีป้ายเตือนระวังสะดุดที่ชัดเจน",
        "solution": "นำป้ายเตือนระวังสะดุดมาติด",
        "engineer": "ปราโมทย์ สุขขวัญ",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0129",
        "internalSerial": "3009900145",
        "toolName": "Booster Pump",
        "problem": "มีเศษฝุ่นจับอยู่ด้านบนเครื่องBoiler เป็นtng1",
        "informByFullname": "อณุพงษ์ บุญทา",
        "informDate": "2020-01-23 08:10:48",
        "remark": "WATER PUMP BOILER#1",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-29 00:55:48",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC14",
        "failureDescriptionEng": "สิ่งแปลกปลอม",
        "failureDescriptionTha": "สิ่งแปลกปลอม",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "มีฝุ่นเกาะอยู่บริเวณตัวเครื่อง",
        "solution": "ทำความสะอาดเอาลมเป่า",
        "engineer": "อณุพงษ์ บุญทา",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0130",
        "internalSerial": "3009900145",
        "toolName": "Booster Pump",
        "problem": " มีฝุ่นจับบริเวณบรรไดทางขึ้นด้านบน เครื่องBoiler เป็น tag1",
        "informByFullname": "อณุพงษ์ บุญทา",
        "informDate": "2020-01-23 08:14:06",
        "remark": "WATER PUMP BOILER#1",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-03 17:47:40",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC14",
        "failureDescriptionEng": "สิ่งแปลกปลอม",
        "failureDescriptionTha": "สิ่งแปลกปลอม",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "มีคราบฝุ่นเกาะบรรไดทางขึ้น",
        "solution": "ผ้าเช็ดออกลมเป่า",
        "engineer": "อณุพงษ์ บุญทา",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0131",
        "internalSerial": "3009900149",
        "toolName": "Boiler",
        "problem": "มีไอรั่วไหลตรงหลอดแก้ววัดระดับน้ำของเครื่องBoiler",
        "informByFullname": "อณุพงษ์ บุญทา",
        "informDate": "2020-01-23 08:47:04",
        "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-02-04 13:47:11",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อณุพงษ์ บุญทา",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "น๊อตคลาย ทำให้ไอน้ำรั่ว",
        "solution": "ขันแน่นน๊อตใหม่",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0132",
        "internalSerial": "3009100081",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "ใบตี เครื่องบด 4 เสื่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "informByFullname": "มานะชัย เถื่อนชนะ",
        "informDate": "2020-01-23 08:49:11",
        "remark": "HM#4( มอเตอร์ 110   kw. รอบ 2970 r/m.",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-07 01:30:45",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ใบตีเครื่องบด เสื่อมสภาพ ครบอายุการใช้งาน ครับ",
        "solution": "เปลี่ยนใบตี เครื่องบดใหม่ ครับ",
        "engineer": "มานะชัย เถื่อนชนะ",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0133",
        "internalSerial": "3009101197",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "ถังไลน์วน510 ฝุ่นออกมาได้ครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-23 09:01:21",
        "remark": "Pellet mill 5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0134",
        "internalSerial": "3009900160",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "ไม่มีฝาติดด้านของสายพานลำเลียงเชื้อเพลิงตัวที่2ทำให้มีเศษไม้ตกออกมาด้านข้างของสายพานเป็นtag2",
        "informByFullname": "อณุพงษ์ บุญทา",
        "informDate": "2020-01-23 09:31:51",
        "remark": "สายพานป้อนเชื้อเพลิง ตัวที่2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-03-12 10:29:05",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "อณุพงษ์ บุญทา",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ฝาครอบข้างสายพาน หลุด",
        "solution": "ยึดฝาครอบข้างสายพานใหม่",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0135",
        "internalSerial": "3009900160",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "มีฝุ่นฟุ้งกระจายออกมาจากทางลงสายพานล้ำเลียงเชื้อเพลิงตัวที่1ทำให้พื้นที่บริเวนรอบๆๆสกปรกไปด้วยฝุ่นที่ออกมาเป็นtag2",
        "informByFullname": "อณุพงษ์ บุญทา",
        "informDate": "2020-01-23 09:36:01",
        "remark": "สายพานป้อนเชื้อเพลิง ตัวที่2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-03-12 10:27:11",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "อณุพงษ์ บุญทา",
        "failureCode": "FC07",
        "failureDescriptionEng": "ขาด",
        "failureDescriptionTha": "ขาด",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "ชุดคลุม Hopper กั้นเชื้อเพลิง หัก",
        "solution": "เปลี่ยน Hopper ใหม่",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0136",
        "internalSerial": "3009101349",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "แผ่นดับเบิ้ลเริ่มสึก",
        "informByFullname": "อธิวัฒน์ ศรีทอง",
        "informDate": "2020-01-23 10:14:33",
        "remark": "เชนใต้Cooler PL#6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0137",
        "internalSerial": "3009-91-909-01-000",
        "toolName": "Disinfecting Unit, Liquid, Flexible Endoscope",
        "problem": "ติดตั้งป้ายไวนิลมาตราการASF บริเวณโรงสเปร์ยฆ่าเชื้อเพื่อป้องกันไม่ให้ละอองสเปร์ยฆ่าเชื้อไปหาบริเวณที่พักลูกค้าเพราะเสี่ยงอันตรายต่อสุขภาพลูกค้า\n ขอเสร็จก่อนวันที่ 1 ก.พ.63",
        "informByFullname": "จตุพร เหมรา",
        "informDate": "2020-01-23 10:18:51",
        "remark": "โรงสเปร์ยฆ่าเชื้อ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-02-16 11:04:50",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "เพิ่มเติมความแข็งแรงยึดโครงสร้ารับเรียบร้อแล้ว",
        "commentBy": "จตุพร เหมรา",
        "failureCode": "FC07",
        "failureDescriptionEng": "ขาด",
        "failureDescriptionTha": "ขาด",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "ละอองน้ำยาฆ่าเชื้อจากโรงสเปรย์ปลิวไปที่พักลูกค้า",
        "solution": "ติดตั้งไวนิลกั้นละอองโรงสเปรย์",
        "engineer": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0138",
        "internalSerial": "3009900158",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "ฝาปิดท้ายเชนขี้เถ้าด้านซ้ายปิดไม่ได้ครับtag",
        "informByFullname": "อณุพงษ์ บุญทา",
        "informDate": "2020-01-23 13:44:36",
        "remark": "เชนขี้เถ้าใต้ Boiler",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-01-29 00:52:32",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC15",
        "failureDescriptionEng": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข",
        "failureDescriptionTha": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ฝาปิดด้านท้ายเชนปิดไม่ได้",
        "solution": "ตัดขอบฝาออก",
        "engineer": "อณุพงษ์ บุญทา",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0139",
        "internalSerial": "3009900158",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "ฝาปิดท้ายเชนขี้เถ้าปิดไม่ได้ด้านขาวครับtag1",
        "informByFullname": "อณุพงษ์ บุญทา",
        "informDate": "2020-01-23 13:46:53",
        "remark": "เชนขี้เถ้าใต้ Boiler",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-01-28 14:51:18",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC21",
        "failureDescriptionEng": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี",
        "failureDescriptionTha": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ฝาปิดท้ายเชนปิดไม่ได้ติดมุมเสา",
        "solution": "ตัดมุมฝาที่ติดเสาออก",
        "engineer": "อณุพงษ์ บุญทา",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0140",
        "internalSerial": "3009900149",
        "toolName": "Boiler",
        "problem": "ฝาปิดมิเตอร์น้ำเข้าเตาหลุดtag1",
        "informByFullname": "อณุพงษ์ บุญทา",
        "informDate": "2020-01-23 13:48:18",
        "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-28 14:30:28",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "ฝาปิดมิเตอร์น้ำเข้าหลุด",
        "solution": "นำฝามาใส่",
        "engineer": "อณุพงษ์ บุญทา",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0141",
        "internalSerial": "3009900160",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "ฝาปิดด้านใต้สายพานลำเลียงเชื้อเพลิงตัวที่2ด้านท้ายเชนหลุดทำให้มีเชื้อเพลิงหกหล่นยุบนพื้นtag1",
        "informByFullname": "อณุพงษ์ บุญทา",
        "informDate": "2020-01-23 13:51:19",
        "remark": "สายพานป้อนเชื้อเพลิง ตัวที่2",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-28 14:28:13",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "ฝาปิดด้านล่างสายพานตัวที่สองหลุด",
        "solution": "ขันน็อตให้แน่น",
        "engineer": "อณุพงษ์ บุญทา",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0142",
        "internalSerial": "3009100220",
        "toolName": "Pellet Sieve",
        "problem": "ท่อยางแดงตะแกรงร่อนไลน์วนกลับขาดครับมีฝุ่นอาหารรั่วใหลอยุ่ครับ",
        "informByFullname": "วชิระ ศรเพชร",
        "informDate": "2020-01-23 14:43:21",
        "remark": "ตะแกรงร่อนPL#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-04 16:16:59",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "wachira sonpatch",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ยางผุ",
        "solution": "เปลี่ยนยางใหม่",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0143",
        "internalSerial": "3009101197",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "น๊อตการ์ดมอเตอร์หชุดหายไปครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-23 15:16:06",
        "remark": "Pellet mill 5",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-01-23 15:56:45",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "น๊อตคลายตัวด้วยแรงสั่นสะเทือนของเครื่องปั้มเม็ด",
        "solution": "หาน๊อตมาใส่ใหม่",
        "engineer": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0144",
        "internalSerial": "3009900162",
        "toolName": "Hopper",
        "problem": "น็อตพุกคาย(tag2)",
        "informByFullname": "สมโชค ธูปคำ",
        "informDate": "2020-01-23 20:16:20",
        "remark": "HOPPER เชื้อเพลิง",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-02 08:50:57",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "น็อตพุกหลวม",
        "solution": "ขันแน่น",
        "engineer": "สมโชค ธูปคำ",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0145",
        "internalSerial": "3009101197",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "รูเสียบสายลมเข้าเพื่อปิดการใช้งานกระบอกเก็บอาหาร เสียบสายลมไม่อยู่ครับ ทำให้กระบอกชักไปขวางทางลงอาหารตลอดเวลาครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-24 09:11:22",
        "remark": "Pellet mill 5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-12 15:25:59",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ฟิตติ้ง หัก",
        "solution": "เปลี่ยนฟิตติ้งใหม่",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0146",
        "internalSerial": "3009900160",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "การ์ดครอบลูกปืนสายพานลำเลียงเชื้อเพลิงตัวที่ 2 หลุด tag1",
        "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล",
        "informDate": "2020-01-24 15:40:00",
        "remark": "สายพานป้อนเชื้อเพลิง ตัวที่2",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-28 14:47:02",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "หลวมคอน\n",
        "solution": "ขันแน่น",
        "engineer": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0147",
        "internalSerial": "3009900160",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "น๊อตการ์ดครอบหลุดหาย  tag 1",
        "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล",
        "informDate": "2020-01-24 15:42:25",
        "remark": "สายพานป้อนเชื้อเพลิง ตัวที่2",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-28 10:03:11",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC18",
        "failureDescriptionEng": "สูญหาย",
        "failureDescriptionTha": "สูญหาย",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "จุดน๊อตคลายตัว",
        "solution": "ขัดแน่น",
        "engineer": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0148",
        "internalSerial": "3009900160",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "ฝาปิดท้ายสายพานลำเลียงตัวที่ 2 ",
        "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล",
        "informDate": "2020-01-24 15:44:15",
        "remark": "สายพานป้อนเชื้อเพลิง ตัวที่2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-04 13:44:49",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "น็อตหลุดหาย",
        "solution": "ใส่น๊อตใหม่",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0149",
        "internalSerial": "3009900157",
        "toolName": "Forced Draft Fan (พัดลมเป่า)",
        "problem": "สิ่งของไม่ได้ใช้บริเวณ FD FAN tag6",
        "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล",
        "informDate": "2020-01-24 15:50:36",
        "remark": "F/D FAN  ( P 18.5 kw  1475 r/min)(v 338 m3/min )",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-28 10:05:02",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC14",
        "failureDescriptionEng": "สิ่งแปลกปลอม",
        "failureDescriptionTha": "สิ่งแปลกปลอม",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "สิ่งของไม่ได้ใช้งาน\n",
        "solution": "จัดเก็บ",
        "engineer": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0150",
        "internalSerial": "3009900158",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "การ์ดกันน้ำ wet ashes พุกหลุด tag 2",
        "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล",
        "informDate": "2020-01-24 15:53:09",
        "remark": "เชนขี้เถ้าใต้ Boiler",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-03-12 10:24:45",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "พุกยึด Hopper หลุด \n",
        "solution": "ยึดพุกใหม่",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0151",
        "internalSerial": "3009100767",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "สกรูลำเลียงเชื้อเพลิง ไม่ได้ใช้งาน tag 6",
        "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล",
        "informDate": "2020-01-24 16:00:38",
        "remark": "สกรู Feed ถ่านใต้เตา Boiler 2 #2",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-07 09:16:42",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สิ่งของไม่ได้ใช่งาน",
        "solution": "จัดเก็บเข้าที่",
        "engineer": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0152",
        "internalSerial": "3009900161",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "ช่องสกรูสายพานลำเลียง 3 มีรูจุดสกรูเก่าจุดก่อเกิดสิ่งสกปรก tag 4",
        "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล",
        "informDate": "2020-01-24 16:03:34",
        "remark": "สายพานป้อนเชื้อเพลิง ตัวที่3",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-19 13:28:29",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "รูน๊อตไลน์เก่าไม่ได้ใช้งาน\n",
        "solution": "อุดด้วยกาวซิลิโคน\n",
        "engineer": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0153",
        "internalSerial": "3009900158",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "พุกยึดฐาน wet ashes หลุดหาย tag 2",
        "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล",
        "informDate": "2020-01-24 16:06:16",
        "remark": "เชนขี้เถ้าใต้ Boiler",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-04 13:42:57",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "น๊อตยึดเสาหลุด",
        "solution": "ติดตั้งน๊อตยึดเสาใหม่",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0154",
        "internalSerial": "3009900161",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "หลุมคอนกรีตทรุดตัวท้าบสายพานลำเลียง 3 tag 3",
        "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล",
        "informDate": "2020-01-24 16:40:21",
        "remark": "สายพานป้อนเชื้อเพลิง ตัวที่3",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-28 10:01:16",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "ทรุด",
        "failureDescriptionTha": "ทรุด",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "คอนกรีตทรุดตัว",
        "solution": "ใส่ยางมะตอยสำเร็จรูป",
        "engineer": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0155",
        "internalSerial": "3009900164",
        "toolName": "Chimney Discharge (ปล่องควัน)",
        "problem": "พื้นที่ผิวประตูหน้าเตาร้อนไม่มีป้ายบอก tag 7",
        "informByFullname": "สมโชค ธูปคำ",
        "informDate": "2020-01-24 20:35:54",
        "remark": "ท่อไฟ Boiler ( Chimney Discharge ปล่องควัน )",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-01-28 11:23:06",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC16",
        "failureDescriptionEng": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย",
        "failureDescriptionTha": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ประตูหน้าเตาพื้นผิวร้อนไม่มีป้ายเตือน",
        "solution": "ติดป้ายระวังพื้นผิวร้อน",
        "engineer": "สมโชค ธูปคำ",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0156",
        "internalSerial": "3009900161",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "สายพานเบียดข้างครับ",
        "informByFullname": "สมโชค ธูปคำ",
        "informDate": "2020-01-24 20:41:02",
        "remark": "สายพานป้อนเชื้อเพลิง ตัวที่3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-04 13:40:41",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สมโชค ธูปคำ",
        "failureCode": "FC10",
        "failureDescriptionEng": "เสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียดสี",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "สายพานเบียดข้าง",
        "solution": "ปรับตั้งสายพานใหม่",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0157",
        "internalSerial": "3009900149",
        "toolName": "Boiler",
        "problem": "ช่องคนลอดไม่มีป้ายเตือนพื้นผิวร้อน tag 7",
        "informByFullname": "สมโชค ธูปคำ",
        "informDate": "2020-01-24 20:52:31",
        "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-01-28 10:06:57",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC16",
        "failureDescriptionEng": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย",
        "failureDescriptionTha": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ช่องคนรอดร้อนไม่มีป้ายเตือน",
        "solution": "ติดตั้งป้ายเตือนพื้นผิวร้อน",
        "engineer": "สมโชค ธูปคำ",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0158",
        "internalSerial": "3009101197",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "พัดลมหน้าห้องปั้มเม็ด4-5 ดึงสวิตซ์เชือกปิดไม่ได้ครับ ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-24 23:01:44",
        "remark": "Pellet mill 5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-19 14:57:19",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "สวิตช์ปิด เปิดค้าง สายไฟช๊อต",
        "solution": "ต่อสายใหม่",
        "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0159",
        "internalSerial": "3009100150",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "โซ่เชนหย่อน",
        "informByFullname": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "informDate": "2020-01-25 15:59:14",
        "remark": "เชนใต้ Mixer",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-31 14:48:12",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "โซ่เชนหย่อน",
        "solution": "ปรับตั้งใหม่",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0160",
        "internalSerial": "3009100872",
        "toolName": "Flab Box",
        "problem": "ตรวจสอบพบมีลมเดรนออกรูเดรนลมตลอดเวลา.. ชิลกระบอกลมน่าจะรั่วครับ.. ",
        "informByFullname": "วชิระ ศรเพชร",
        "informDate": "2020-01-26 08:43:19",
        "remark": "ขาแยกใต้กระพ้อก่อนลงตะแกรงร่อนPL1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-04 14:34:33",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "wachira sonpatch",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ชุดซีลรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนกระบอกลมใหม่",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0161",
        "internalSerial": "3009101195",
        "toolName": "Conditioner",
        "problem": "วาร์ลไอน้ำเข้าคอนตัวที่1 มาน้ำรั่วครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-26 16:36:36",
        "remark": "Conditioner #1 PL#5( มอเตอร์ 11 kw.24 A.1000 r/min",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-24 10:34:19",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ประเก็นรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนปะเก็นใหม่",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0162",
        "internalSerial": "3009101197",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "ไฟส่องสว่างหลอดไฟขาดไป1หลอดครับ #บริเวณชั้นใต้ดินตรงลูกบี้ติดผนังตึก",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-27 08:19:31",
        "remark": "Pellet mill 5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-03 09:53:35",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หลอดไฟเสีย",
        "solution": "เปลี่ยนหลอดใหม่",
        "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0163",
        "internalSerial": "3009100973",
        "toolName": "Feed Cleaner",
        "problem": "ตระแกรงFeedตึก2ขาด",
        "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "informDate": "2020-01-27 09:04:47",
        "remark": "FeedCleaner #2",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-27 11:16:36",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC07",
        "failureDescriptionEng": "ขาด",
        "failureDescriptionTha": "ขาด",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ตระแกรงFeedตึก2ขาด",
        "solution": "เปลี่ยนตระแกรงใหม่",
        "engineer": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0164",
        "internalSerial": "3009100147",
        "toolName": "Screw Pump",
        "problem": "ปั้มกากน้ำตาลรั่วครับ",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-01-27 09:13:09",
        "remark": "ปั๊ม Scale Molass #1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-14 09:12:30",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ซีลแตก",
        "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0165",
        "internalSerial": "3009100392",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "เชน M024 ไซโล1รั่ว",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-01-27 10:04:00",
        "remark": "เชนรับข้าวโพดถังW101-W104จ่ายเข้าตึกผลิต",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-04 15:45:55",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "รอยรั่วปะแล้วครับแต่ภาพหลังทำเป็นภาพเดียวกัน",
        "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ชำรุด",
        "solution": "ปะรอยรั่ว",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0166",
        "internalSerial": "3009100147",
        "toolName": "Screw Pump",
        "problem": "ปั้มโมลาสตึก1ตัวที่1รั่วครับ",
        "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "informDate": "2020-01-27 10:05:25",
        "remark": "ปั๊ม Scale Molass #1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-31 14:46:31",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ซีลรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0167",
        "internalSerial": "3009101246",
        "toolName": "Flab Box",
        "problem": "ท่อใต้F/B174 รั่วขอช่างมาป่ะด้วยครับ",
        "informByFullname": "ณัฐพล รัศมี",
        "informDate": "2020-01-27 10:18:15",
        "remark": "F/B ลงถังเตรียม HM#7",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-20 13:53:46",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ณัฐพล รัศมี",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ชำรุด",
        "solution": "ปะรอยรั่ว",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0168",
        "internalSerial": "3009800183",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "สกูรถั่วล้างไลน์ ไมโครบินตึก1 รั่ว",
        "informByFullname": "ศราวุธ ศิริโยธา",
        "informDate": "2020-01-27 15:35:11",
        "remark": "SCREW Hopper Scale ถั่วล้างไลน์",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-04 16:15:21",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ศราวุธ ศิริโยธา",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ทำตัวล็อตฝาปิดไม่สนิด",
        "solution": "ทำตัวล็อคฝาใหม่",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0169",
        "internalSerial": "3009101237",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "หูล็อกฝาประตูบด7 หักครับ",
        "informByFullname": "ชาตรี อินแตง",
        "informDate": "2020-01-28 07:09:06",
        "remark": "HM#7",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0170",
        "internalSerial": "3009900158",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "เฟล็กสายไฟมอเตอร์เชนลากขี้เถ้าหลุดครับ tag1",
        "informByFullname": "สมโชค ธูปคำ",
        "informDate": "2020-01-28 09:47:39",
        "remark": "เชนขี้เถ้าใต้ Boiler",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-31 14:26:20",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "เฟล็กหลุด",
        "solution": "ทำการใส่เข้าที่เดิม",
        "engineer": "สมโชค ธูปคำ",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0171",
        "internalSerial": "3009101200",
        "toolName": "Cooler",
        "problem": "ภายในถุงกรองฝุ่นเริ่มมีเศษฝุ่นและอาหารเกาะแล้วครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-28 09:53:46",
        "remark": "Cooler PL#5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-10 08:28:35",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "ชุดช็อคไม่ทำงาน",
        "solution": "แด้ไขชุดช็อคพร้อมทำความสะอาดถุงกรองฝุ่น",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0172",
        "internalSerial": "3009100189",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "มือจับประตูเปิดรับอาหาร silo ตึก1หลุด",
        "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "informDate": "2020-01-28 10:53:37",
        "remark": "HM#1 ( มอเตอร์ ABB 200 kw. 425 A  1485  รอบ/ นาที)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-19 15:25:28",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "มือจับเปิดประตู เสียรูป",
        "solution": "เปลี่ยน มือจับใหม่",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0173",
        "internalSerial": "3009101197",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "ใบ Air lock ก่อนลงลูกบี้ตัวใหม่ ใบบิ่นครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-28 12:56:02",
        "remark": "Pellet mill 5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-06 15:40:23",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "โดนของเเข็ง",
        "solution": "ยังสามารถใช้งานได้อยู่",
        "engineer": "นพพล บุญธรรม",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0174",
        "internalSerial": "3009900086",
        "toolName": "Auto Packing (ชุดดึงถุงอาหาร)",
        "problem": "ลูกยางดูดถุงPk3 เสื่อมสภาพไม่ค่อยดูดถุง",
        "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "informDate": "2020-01-28 14:17:37",
        "remark": "ชุดดึงถุงอาหาร",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-04 23:56:27",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ยางดูดถุงเสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนยางใหม่",
        "engineer": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0175",
        "internalSerial": "3009100203",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "ท่อไอน้ำไม่มีฉนวนหุ้ม",
        "informByFullname": "ชุมพล แบ่งเพ็ชร",
        "informDate": "2020-01-28 19:23:46",
        "remark": "เครื่องPL#1(มอเตอร์ 250 kw. รอบ 990 r/ min)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0176",
        "internalSerial": "3009101197",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "ปั้มจารบีตึก2 เสียครับ ใช้งานไม่ได้",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-01-29 08:22:43",
        "remark": "Pellet mill 5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-24 10:32:12",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "failureCode": "FC08",
        "failureDescriptionEng": "สั่น / โยกคลอน",
        "failureDescriptionTha": "สั่น / โยกคลอน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "เกลียวน็อจด้านในถังที่ติดอยู่กับท่ออัดหลุด",
        "solution": "ปรับตั้งและขันให้แน่น",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0177",
        "internalSerial": "3009100391",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "เชนM021รั่วครับ",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-01-29 08:41:54",
        "remark": "เชนใต้ถัง W 101,W 102",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-03 16:14:35",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "แตกร้าว",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0178",
        "internalSerial": "3009101375",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "โซลินอยวาล์วถังM1หลุด",
        "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "informDate": "2020-01-29 08:45:05",
        "remark": "SCREW Micro BIN#1",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-04 23:54:13",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "nut ล็อควาล์วโซลินอยหลุด",
        "solution": "ประกอบและขันแน่นใหม่",
        "engineer": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0179",
        "internalSerial": "GMP30092800000000",
        "toolName": "Glassware",
        "problem": "ตู้น้ำที่พักลูกค้า เครื่องทำความเย็นเสียครับ น้ำไม่เย็น",
        "informByFullname": "ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์",
        "informDate": "2020-01-30 11:35:38",
        "remark": "GMP โกดังคลัง อสร.",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-03 10:09:39",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "ขอบคุณมากคับ",
        "commentBy": "นาย ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "ปลั๊กไม่แน่น",
        "solution": "ขันปลั๊กไฟให้แน่น",
        "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์",
        "departmentName": "แผนกคลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0180",
        "internalSerial": "GMP30092800000000",
        "toolName": "Glassware",
        "problem": "พัดลมศาลาที่พักลูกค้าชำรุด เปิดไม่ติดครับ #ศาลาท้ายสุด",
        "informByFullname": "ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์",
        "informDate": "2020-01-30 11:36:43",
        "remark": "GMP โกดังคลัง อสร.",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-14 09:19:39",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "ขอบคุณครับ",
        "commentBy": "นาย ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์",
        "failureCode": "FC16",
        "failureDescriptionEng": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย",
        "failureDescriptionTha": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ขดลวดไหม้",
        "solution": "เปลียนตัวไหม่",
        "engineer": "ภูวดล เจริญภาพ",
        "departmentName": "แผนกคลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0181",
        "internalSerial": "3009101263",
        "toolName": "Cassava Press Machine",
        "problem": "โซ่เครื่องคัตเช่อร์ตัวที่1 ขาด",
        "informByFullname": "นิสิต มุ่นเชย",
        "informDate": "2020-01-30 13:47:06",
        "remark": "cassava press Machine1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-06 15:58:57",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "นิสิต มุ่นเชย",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "โซ่หย่อนจากาากระชัก",
        "solution": "ปรับตั้งโซ่ใหม่",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0182",
        "internalSerial": "3009101279",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "ซองสกรูทะลุถังวัตถุดิบM103",
        "informByFullname": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม",
        "informDate": "2020-01-30 13:47:36",
        "remark": "สกรูใต้ ถังR3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-04 09:48:56",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม",
        "failureCode": "FC11",
        "failureDescriptionEng": "เสียงดัง",
        "failureDescriptionTha": "เสียงดัง",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ใบเชนหักมาติดใบสกรู",
        "solution": "นำใบเชนออก",
        "engineer": "นพพล บุญธรรม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0183",
        "internalSerial": "3009101265",
        "toolName": "Cassava Press Machine",
        "problem": "ไม่สามารถใช้งานได้ เครื่องไม่ทำงาน",
        "informByFullname": "นิสิต มุ่นเชย",
        "informDate": "2020-01-30 13:48:27",
        "remark": "cassava press Machine2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-01-2020_0184",
        "internalSerial": "3009900158",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "พื้นที่ตรงบริเวนดานหน้าเชนรากขี้เถ้ามีนำ้ขังไม่ทางระบายออก ต้องเจาะคันปูนเพื่อให้มีทางนำ้ไหลออก",
        "informByFullname": "ปราโมทย์ สุขขวัญ",
        "informDate": "2020-01-30 17:28:01",
        "remark": "เชนขี้เถ้าใต้ Boiler",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForAssign",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    }
]